星期日遊行一齊帶牧童笛出黎幫手唱哈哩路呀有冇得諗

又無唱咁攰 又響

唱笛攰好多喎 又唔識吹

響好多
一枝個聲應該頂到五個人聲

on9少陣當幫忙啦, 已經成版都係膠post, 正經野唔見你地推下

我驚你出唔到地鐵站